الجيش القطري أول المتأهلين إلى دور الـ 16 لدوري الأبطال
 أهدى نادي العين الإماراتي بطاقة التأهل مبكرا للجيش القطري بفوزه على مضيفه الأهلي السعودي وذلك في الجولة الرابعة من منافسات المجموعة الرابعة من دوري أبطال آسيا لكرة القدم وأحرز البرازيلي دينفريس دوغلاس هدفي الفريق الإماراتي في الدقيقتين و بينما سجل السعودي صالح العمري هدف الأهلي في الدقيقة الثانية المحتسبة بدلا عن الوقت الضائع للمباراة التي جرت يوم الثلاثاء أبريل نيسان على ستاد مدينة الملك عبدالله الرياضية في جدة بينما ساد التعادل السلبي المباراة الثانية ضمن المجموعة ذاتها التي جرت بين الجيش القطري ومضيفه ناساف الأوزبكي على ستاد قرشي المركزي وحافظ الجيش على صدارة المجموعة برصيد نقاط أربع نقاط أمام العين الذي تقدم إلى المركز الثاني ويليهما الفريق الأوزبكي في المرتبة الثالثة برصيد نقاط ومن ثم الأهلي في المركز الرابع بثلاث نقاط  